有冇人係中環呀

定已經死撚曬

鞭屍！